整合 黎緊各區活動廣播台 Details of upcoming activities

係發放資訊想講 麻煩左膠唔好再揾藉口畀自己 依家已經係軍政府時代 唔好奢求警察會幫你 如果遇到打人廢老 藍絲 有適當的武力係正常 難道仲想我地損失幾多人去換取你嘅道德高地

可唔可以隻眼開 隻眼閉 一係你就阻止藍絲打人 一係就扮睇唔到 做哨

另外 麻煩街坊救人 人數多時就有機會救翻手足 一個都不能少 仲記得?

詳情

以下發放黎緊活動詳情 再往碌落D係美國白宮簽署

最重要

以下為美國白宮簽署 未夠數update‼場仗輸緊‼

1⃣要求港府交人權報告、呼籲聯合國審議香港狀況

2⃣🚑👩🏻‍🔧平反黑警拘捕醫護人員 及阻礙急救工作

3-7 📧記得email確認
3⃣中國一係還萬億, 一係還香港

4⃣請求美國取消中國學生簽證

5⃣請求美國派美軍拯救香港巿民

6⃣請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖

7⃣拯救國泰航空，保障經濟自由

8⃣黨鐵黑社會打人唔閂門, 太子死人封站, 停站比黑警休息

9⃣請求美國取消中國學生簽證，讓他們回國好好舐共

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

幫retweet

呢個提議幾爆 叫人國慶去全球embassy form人鍊 推？

工聯會罵李嘉誠曱甴

借盾畀白衫遮住

義士被打到流血

核彈 美國國務卿

白衫攞刀作勢

HK protestors rally outside British Consulate

羅健熙-警黑合作

呢條幾好 和勇合一 解釋咗咩事

示威者和平tweets

警放黑走

黎自某post 唔記得原source

防跟蹤‼️‼️‼️‼️

/借朋友ac開post

由於呢幾日開始愈嚟愈多冒警會跟蹤手足返屋企或者跟搭車，所以呢個post對一啲前線手足或者各大專院校學生會要員，又或者覺得自己有機會比狗咬嘅手足有幫助。
小弟係一個做咗幾年嘅非黑警嘅狗仔隊，我跟開嘅都係衰咗要坐十幾廿碌嘅撚樣。所以對應付狗隻跟蹤有以下幾點提提大家。
注意以下講嘅有一個情況係唔適用，就係見到一啲擺到明係狗樣戴住耳線個啲冒警/休班警係衝住你而嚟嘅話，絕對係要9秒9跑走。

正常一隊狗仔隊，會有車(基本上啲大路車都有，主要七人車，九成都係冇改裝，車牌冇重複數字)、有人(男女都有，男嘅一定多啲)，人數幾個至到十幾個都有可能。真正嘅狗仔隊係唔會用有線耳機嘅，而係會用一種細細粒嘅無線耳塞對講機去溝通，要認真睇耳窿就會睇到。

第一，搭車篇
假設自己行完街變完魔法一個人去搭黨鐵時，唔用八達通呢啲唔洗講啦，盡量唔好咁快停低排隊等上車，唔好掛住㩒電話，得閑就留意下身邊嘅人，可能會左右兩邊嘅車門跟你上車，上車前可以等差唔多閂門先上車，有人同你一樣咁突然衝上車又覺得佢望住你嘅話，就可能係跟緊你，亦可以留意下有冇人係用車箱嘅窗反射去望你，你愈係周圍望，跟你個啲人就會愈驚。到落車時，同樣可以就閂門先落車，落咗車可以唔好咁急住上返去，可以係月台等到少人啲先上去都得，時間多嘅轉多幾程車都仲得，咁就容易啲甩開佢地，記住一樣就係望人唔好望完就算，要記住條友個樣，最好就有眼神接觸，咁就會印象深刻啲。而巴士方面，小心啲坐係近出口位置同埋坐最後排嘅人，留意下你想落車時，邊啲係遲過你起身準備落車。

第二，屋企篇
講完搭車，就緊係到返屋企，同樣適用去其他單位。盡量唔好比人跟到你去邊一座就最好啦，就算真係跟到去某一座都唔好比人跟到你住或者你想去邊一層，冇人同你同lift嘅話，辛苦小小，㩒高或者㩒低一兩層，再行樓梯啦，因為你唔會知啲閉路電視有冇顯示樓層，而啲狗要跟你嘅，係一定會睇閉路電視。有人同你同lift嘅，而你又覺得有可疑嘅，入到lift等晒所有人㩒，你先再㩒lift，亦可以㩒最高個層再行落去。

講住咁多先，諗到再講。至於小弟嘅身份咁我就唔post咩證明上嚟喇，有狗仔隊，又唔係黑警嘅部門唔多各位手足，出入萬事小心，唔好比狗咬/

仲有依張